[攝台年經] 放低你個instagram

互follow學野

Ur ig???

又嚟

@szeszze

183.852

你就好，我都想有人幫我宣傳下

不了

@冇

Gracexstory

Follow左好耐，真係學到好多野

真係你acc?
龍心個張我都係現場

真
真龍心

我搵返個舊post, follow到手到軟

努力學習中

原來係你
無啦啦follow 左我

可能我摷舊Post follow咗你

k.........

w.........

又嬲

依家係咪冇人再玩flickr

我都用開Flickr, 但係愈來愈少人用
Yahoo自己都自身難保

開個instagram ac玩下囉

又放伏

想嘔，R fol 互fol 打飛機圍威喂，死乞衣
人地放低ig 你就fol, 你都幾撚冇要求，人地影d野實岩你口味架？你不如係ig鳩like 鳩fol, 乞follower 好過啦柒頭

啱呀

btw 你影d野真心垃圾，唔怪得要R

多謝 我會改善

冇得改架啦，你d相真心悶
睇得出你想影d 特別既題材/主題，懶有人物故事咁，但全部都覺得係為影而影。見你有fol edas wong, 都睇得出你有d想模仿佢影d有趣野，但真係好拙劣格硬。 再者你應該係大機影既，但睇構圖各方其實用iphone都做到

難聽講句你d 相似出自一個4, 50歲揸大機既啊叔風格

多謝你嘅意見
edas wong我都係最近先follow，都幾欣賞佢，其實成個ig ac都係最近先開
風格上我都摸索緊 冇咩特別想影
所以出到黎好亂無主題咁

不過你話似40、50歲阿叔呢句野，我認真研究下我衰咩

依家d連登仔咁惡

唔知以為樓主影咗人老母

on9,講事實都叫惡，仲唔係想圍威喂啊？
鐘意nice 既你不如上香討，肥花算啦，
"師兄好圖好文，精彩精彩"

男人老狗咁撚虛偽造作你嘔唔嘔心，成班人放低ig 互fol, 呢d 唔係盲目R fol係咩？自己影完d 相出黎睇住個造假like數打飛機有意思？ 咁叫惡，你平時住塊鏡講粗口會打冷震？

乜撚野成班人 成個po除咗樓豬之外得兩條友放咗 打麻雀都爭隻腳
樓主都光明正大講明互follow 邊度虛偽
憑個ig就可以推敲到樓豬成個人生 真心膠嚟講你都幾撚正

互follow 學野先好笑，一黎對方分分鐘水平係你之下你仲跟佢學乜撚野？
二黎R得 fol都好打有限 三黎有大師會上連登放ig 你都唔信啦
好撚虛偽，一邊話影相搞art, 但假撚到

通常呢d post 聚集埋都係一堆背景差唔多既影相毒男

1. 現實ig 冇乜fd, fol 數唔夠
2. 毒撚多，中學時期冇乜存在感個堆，冇乜人緣
3. 冇其他特長興趣，因為影相易上手
4. 好鐘意係d 相加d 賴感性句子，老土點題
5. 多數鐘意講自己用咩器材
6. 最鐘意影啊婆啊伯執紙皮推車仔，細路係公園玩etc (容易賴感性）

睇下呢班人d 追蹤中就知，跟本成班物似類聚，係香港影黎影去唔係啊婆就啊伯執紙皮推車，影下鐵閘，茶記，細路係公園玩，豬肉檔 caption 黎黎去去d 廢話

成班人跟本只係鐘意一d 本黎已經同自己相似既人從中獲得安慰

多謝華清提供新潮文

呢個係第一個post啊?
講到明互fol 就唔係虛偽，咩撚logic?
互fol 跟本係求like, fol數打飛機，唔係人地對你作品既欣賞，唔係虛偽係咩？講到明就唔係， on99.

你都識講係捱敲，推敲係靠估架啦on99, 講野句句錯，冇撚邏輯咁，你都幾撚正

踩中你條尾真係唔好意思wor
其實如果你唔係我口中既虛偽攝影人你咁大反應做乜姐 你冇理由為虛偽攝影人辨護架

如果你係真攝影人，照道理你應該企我呢邊wor,
你立場好撚奇怪囉

？

??

"互fol學野" 呢句野根本已經唔撚成立，仲唔叫虛偽

請問不問質素地fol 點學野？ok當你向人學野，咁人地點解要fol 返你？

話互fol學野冇問題既，想學野定做乞衣心照啦

互fol 學野， 大笑話

睇完你地ig d caption, 又感嘆呢樣個樣成個文化人咁，成個人間觀察家悲天憫人咁

再睇返你地做埋呢d 乞衣行為，真係

根本成個post最撚虛偽嗰個就係你
水平之下就冇野學 你冇撚野下話
你呢啲精英主義過主返去對住edas啲相打j啦 攝台呢啲bb班唔啱你玩
互follow呢樣野flickr時代已經有 大家都係真心學野
只係時移世易 大家由flickr轉移到去ig
nobody玩ig就係呃like 咁大師玩ig係乜

知唔知攝台slogan係乜?
就係留名跟大師學野
見你講咗咁耐經 真係急不及待想跟你學下野

唔留ig，單方面跟大師學嘢

其實你係咪好大壓力想搵人傾訴下

屌我都係
不過當時淨係用手機影

如果你學習對像係你水平之下仲學乜撚啊請問？

flickr 時代有既野就代表係好野？
仲有，無論flickr, ig, fb 都好，呢d 只係一個媒介，一個平台，真係唔知你搬呢個黎講有乜關係，互fol虛榮心係存在係用家身上，你搬個平台變遷出黎講乜撚姐，你比小小邏輯啦好心。

咩撚攝台slogan都搬出黎，詞窮到咁啊？網絡世界slogan 認真你便輸了，咁你係咪要收皮啊？
同你講野真係好撚辛苦，邏輯差又on9, 樓主起碼係個正常人，你呢d影相影撚到貓sir之流痴痴地咁。

R 撚爆頭，搬Flickr 已經有互fol 出黎講關撚事咩，即係話互fol圍威喂心態係flickr 時代已經係錯囉，弱智

第一 攝影唔係得技術層面 就算有人技術不如你 想法一樣可以前衞過你幾個光年
第二 我講flickr係因為我上咗咁多年大部份人都係虛心交流 係你自己唔知頭唔路差隻腳入嚟一碌鳩打一船人
第三 呢個時代仲講呃like呃follow你老唔老土啲 跟本就已經冇人care
第四 留名跟大師學野都唔識你可以返番出去飲奶

都係嗰句
留......野

真攝影人留名跟大師學野
我撐你呀
快d post ig 出黎收哂樓上班傻仔皮

無知一問，真攝影人既定義係咩？

留名跟大師學野

應該好似真·三國無雙咁，加個真字講出黎有霸氣d

要睇有冇料，真係睇follower同like嘅比例就知

無圖先係大師，永遠得大師插人，人地永遠反擊唔到

而家條數好似唔同左🙈🙈🙈
愈黎愈harsh

石丸看透世事

難分真與假

大家都孜孜不倦咁單向學習

跟你學影黑白

好想瘋狂跟大家學野

其實我都未見過大師插人，今次第一次見識到
因為通常係無料先要大聲屌人黎刷優越感

上面個鋼之煉金術師係咪壓力大 番工比老細屌到反哂艇要一黎發洩 一入個post就見到條友發哂癲周圍咬人 冇上開攝影台唔識規矩 但真心唔明樓主有咩問題

水已潛

幾好呀，攝台好耐冇傻鳩出沒

真係攝台冇個正常人，邏輯差撚左到，
評馬要快過隻馬，講波要勁過美斯啊？
仲有我主要係屌互fol 虛榮心態，關作品咩事？我對樓主d 相評自問算中肯

成個post 除左我，根本冇一個人係交流，討論樓主作品，成班圍威喂早晨師兄，又唔見真係討論作品，認真討論，笑死

用跑馬同攝影比 你on撚鳩架?定係你睇開啲馬影相?
呢度冇人要呃like 由頭到尾都係你自話自說
中肯?唔講內容 我未見過人評相會鬧人垃圾 呢度你真係第一個
認真討論?
你口氣咁撚大 大家咪以為你好有料囉
點知原來冇料扮四條
大家都笑鳩你係因為你on9 而唔係圍威喂
畫公仔要畫到出腸就柒架喇ching
最後想問下你偶像edas同其他攝影師互follow算唔算虛榮心態

好撚中肯

笑死，屌緊你盲目互fol啊，原黎盲目互fol 都可以分到高低架，依家先知原黎d 鬼佬 follow for follow, like for like , 大陸互粉係想學野
厄人最高境界厄埋自己

虛心交流真係笑死，成班師兄前師兄互打飛機，我依家屌兩句你已經起晒鋼，講虛心，樓主虛心過你。交流，最好笑成個post 唔見有乜交流，我唯一個比負面意見已經屌，仲好意思講交流。

批評你就話要放自己作品先有資格，如果你開相展係咪所有入場人士要比個攝影profile 你先批評得 唔埋你堆就冇發言權，圍爐心態

你係樓主肚入邊條蟲？呢個post好明顯就係R fol R like, 我都唔知個你衝出黎幫樓主代言做乜撚，你覺得老土唔代表樓主，你憑乜撚幫樓主代言？

你條撚樣d 相現實有人欣賞唔使定期上黎開post 取暖啦

不如你評下樓主d 作品？
真係比d 實質意見囉，單單打打冇意思

你條友d 邏輯真係好撚差，我其實邊隻字講過edas wong 係我偶像？ 點解你可以咁撚無恥砌人生豬肉？

俾意見咪直接俾，人身攻擊好有意思

大師幾時貼自己d作品出黎比我呢種廢柴學下野 我真係好想學好影相架

我樓上已經比左，垃圾都係人生攻擊？我指樓主作品垃圾，唔係佢個人。

講咁耐不如你比d 意見樓主啦

「你係樓主肚入邊條蟲？呢個post好明顯就係R fol R like, 我都唔知個你衝出黎幫樓主代言做乜撚，你覺得老土唔代表樓主，你憑乜撚幫樓主代言？」

紅字係咪前後倒轉咗？

前後倒轉又點啊？
呢個post好明顯就係R fol R like, 你係樓主肚入邊條蟲？ 其實互fol =R fol, 我想問仲有咩爭議？

btw 你幾時比d 意見樓主？

人地開post都無貼自己ig，講到明學嘢，點樣個post好明顯r fol r like呀？你係樓主肚入面條蟲？

又係你話水平之下就冇follow價值
咁如果edas follow back佢水平之下嘅人係咪就盲目互follow
高仲明係唔係都會follow back唔信你可以試下 你快啲去屌埋佢
冇話你一定要影得靚過樓主 但係如果靚唔過你咪仲垃圾過你口中嘅垃圾
定係你睇開人評相都會人身攻擊
而家係你幫曬咁多人代言喎搞清楚
放個ig出嚟互相學野就一定係虛榮
啱呀連登不嬲都係俾毒撚取暖 你又上?

咁叫實質意見？你俾到咩建議樓主？批評同建議兩樣嘢黎，將你呢段嘢放落任何人都一樣fit：

「冇得改架啦，森山大道d相真心悶
睇得出佢想影d 特別既題材/主題，懶有人物故事咁，但全部都覺得係為影而影。見佢有fol william klein, 都睇得出佢有d想模仿william影d有趣野，但真係好拙劣格硬。 再者佢應該係dc影既，但睇構圖各方其實用iphone都做到

難聽講句佢d 相似出自一個4, 50歲揸dc既啊嬸風格」

有follow 到Ching

因為你無啦啦拋edas個名出嚟同樓主啲相比較
想顯到自己識少少野咁

呢個post本來就唔係評相post 係你自己奇撚怪怪咁踩鳩人

不如你開個評相post啦
好想瘋狂俾你評我啲相
一定學到好多野

一棍打晒所有曾經留過ig R follower 嘅人

又唔識留名學嘢, 又無貼圖根本無討論價值
仲要咁多論點
留名跟大師學嘢

平時youtube叫人subscribe自己、follow自己ig個d都乞衣黎 有料嘅坐係屋企都大把人識啦

出現了

終於見到有人痴線過咖哩味的屎

我唔r like，淨係想知大師有咩意見

你d相真心悶
睇得出你想影d 特別既題材/主題，懶有人物故事咁，但全部都覺得係為影而影。見你有fol 布列松, 都睇得出你有d想模仿佢影d有趣野，但真係好拙劣格硬。 再者你應該係菲林機影既，但睇構圖各方其實用iphone都做到

難聽講句你d 相似出自一個4, 50歲揸菲林機既啊叔風格

都係個句 留名跟大師學野

呢張真心正 係巴打影？
Btw咪理個痴線佬啦

自膠 上面見到個名了

好多字

幾時隻抽？

一人互打一拳？

我唔記得篇文係點了😢😢😢😢

又約係HKU等？

睇下係唔係K8之流同有無狙擊Wilson

HKU只係for潛在係K8既人

K8婚連登其中一個名係Cowsep

唔見咗

你又想學野？

@et.hand.hand

覺得幾得意，睇真啲假手黎嘅喂

多多支持！！！ ；）

梗係